［國歌法過硬］練定歌 第時黑警要你唱就要唱

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

依加限聚令, 一個人黑警都發告票比你

國歌法過左，黑警仲唔玩撚你

練定歌啦！

Btw 立場姐姐幾好j